哇，東網呢段片正撚到

條女好撚柒正啊

o條女好撚正

我都覺

有冇條女ig

嘩!屌!

Ig

返去睇

個樣有啲似桂綸鎂

認真頗樣衰
但body唔錯

咁都叫樣衰

夾到對波變晒形

真你幾樣衰😂

我覺得好撚柒正 讓比我

點解賣電器要著內衣?

有無UST撚有料爆
聽講好open

好撚正

條女真係好撚索呀！

Ust

正

根本無理過d風扇

啲風扇好正

嘩,我屌!
好撚正

蒙頭入閘

一開頭幾秒, 覺得正, 但一講野個下巴...削得太勁

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

8 mutual friends

磨牙

18

一入去見到又冰火又震動
以為介紹緊sex toy

樣 ： 60分
Body : 100分

個樣

Ust goddess

正到仆街

想像唔到除左BRA會點

嗚丫

勝仔
好樣衰

屌你老母，正到仆街wor 小朱

樣100分 body 110分

嘩

lm

嘴咩事?

<----可唔可以幫佢加流鼻血樣

手機load東網d片好慢
返到屋企先用電腦睇片

冇相嘅

又白又滑

痴撚線架

g

佢唔係

好撚樣衰但我屌

有佢私人fb 點加密？

4個mutual friend

原來有人放左 冇野

比上不足 比下有餘

痴鳩線

南極圈

條女好撚柒 正呀

上東網個fb睇返呢個post
班飛機場港女屌到人7個1皮呀

平胸港女

連登仔屌開model

點樣save 低段片

咁樣衰
但body

呢個都唔差

法官大人

哇對腳

樣麻麻

男極圈

早幾年識佢個陣好似未有咁大波

好想拎條賓周係佢全身磨嚟磨去

捉去拍AV就FIT哂

Lm

識佢真人

屌那西 條女正到呢

夾出黎, 你睇佢郁果陣, 對波都唔曉震

佢唔拍呢段片既話只係普通人 拍完不得了

G

代替果個20萬一套AV條女喇

塞個頭入去

不要妒忌

大大力咁索

認同

Yr幾咩科?

4:08 camel toe

正撚到

最後個個風扇加尿袋咪係高登發明家的設計，原來成功出左product 了

睇個波夠 樣就多謝哂

痴線

有冇人見到我個一蚊

你識我

Gay?

一睇到除衫就扯左

好撚造作 個樣又怪 波又夾到變形
好心咪乜都j

連登仔波定pad都未識分
成班青頭

有冇ig
好撚正

蒙頭我可以

女校

以每秒震動300次來達到按摩效果

J 左

樣衰+PUSH UP

放粒蛋同佢去街

條女好似住ust hall 4
之前成日見到佢

有波夠晒

6頁都冇ig

對腳

前幾頁有

叫GG

點吊？用繩吊？

對腳正撚到

身材一流

嗚啊

話唔正班巴打食開咩？

最多唔靚姐，點都稱唔上樣衰掛

利申：我屌

女人化下妝真係唔同哂

有D似謝文欣

一大遮三醜，仲要走肥
如果pink lin

夠餵一族人

我屌

On9

好撚正呀

冇波個班女就唔好入呢個post啦

中間

豬西樣

但身材正

右

唔係右邊咩

又要打J
又要打J 又要打J
每天都要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
每天都要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
每天都要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J

可惜唔係高清

兒子，你不是死了嗎

12

62

209

你係咪識佢

以前成日係拉把見到佢地兩個

但中間…

其實三個都.....

唔開聲唔睇字幕，以為賣緊女性自慰器

個樣好怪

屌你地做人可唔可以比d要求 對波夾既, 又唔係靚

三個都大波

好白 好滑 大波 長腿

想知佢條仔點睇

。。。樣。。。。。個陰影好似比人打完咁

到底係sell女定sell product?

連登仔咁撚樣都話正

佢條仔好多老襟

笑到好似收唔返埋棚牙

大家有奶就話靚

索對奶
潮放召喚

覺得有d似陸永
但陸永扮女人仲靚過佢

哈哈哈

J撚左

有人話靚咩 未至於樣衰掛

body一流

幾高?

屌過

屌 同中學

ust既多數會聽過

個口好奇怪

好難滿足唔同人口味wor

樣真係一般
但係副偈一流

利申：屌到反皮

屌一撚樣

豬到無睇曬sorr

我都好熱

留名支持

一樣咁正

好想射精啊

又係呢啲音模

屌成班毒撚無見過女人

中間好撚正。。。

唔怪得連登咁多mk

戇鳩
著咁少衫仲要吹風扇

留名打丁

馬臉

講開東網 有個叫為食妹妹 / 試野姐 畸田
你地覺得正唔正
雖然唔係話好靚 但好有鄰家女孩feel

認真
好想屌呢啲女
應該邊到搵好

講緊中間對波

法官大人! 我屌, 我屌呀!

佢條仔

都估到有人貼

食開屎

女？

一睇就知對波靠夾出黎

佢條仔d老襟多到數唔哂

橙

樣
身材
上天真係好公平

屌凈係識收兵

利申有friend瀨過野

對波唔見左

似乎射精巴同我都覺得佢幾正

遮住唔想比你班咸濕仔睇

有冇故事聽？

兵故

好狗 佢無罪架唔好貼佢啦 係po都po揭裙底果張

body 100分

屌

laughed

你入黎睇已經解釋哂啦 扮清高啊？

留名

連登定律
有奶便是娘

成個智障咁

佢用facebook 多la明顯
個個post都幾百個like

㧜完牙變香港第一靚女

識佢真人 好撚冇責任感

而且佢條仔多老襟係真

個身型係幾靚嘅但係個樣真係唔係好得

好熟口面

講下故仔啦

佢本來條仔好似成27 28歲都仲讀緊書既 之後條女上年唔知去邊到實習溝左個男團長 晚晚同房訓
最後又因爲第二條仔飛起左個男團長

屌你成個cammi 咁

正wo

Mabu

唔靚...成隻駱駝咁
身材就幾好

法官大人

熄燈會屌!

清有啲料到

盲撚咪上連登

條仔仲要明明知道成件事都仲唔分手
做男人做到咁真係失敗

條女仲cheap過雞

再講多d

條仔咁既樣 當然唔想分啦 下次搵唔到咁大波架啦 想知條女有幾淫

成日見到佢係學校中著摟屌裙 短到仆街咁 不如唔好著

淫娃先正

好撚正呀
有冇圖

More

身材：８分
樣：３分

總分：１１／２０
評語：可以食用，高要求者請上床前熄燈或蒙頭入閘
法官大人：我屌

個咀太大

一睇就知淫底 不過個樣就一般般啦

條女上堂淨係識痴住啲讀書叻嘅坐
收完人做兵就freeride nds都唔放過
利申 差啲做左兵

你個名

受害者之一

笑撚死

得對波

繼續爆

排骨到

Respect